砌機LIST求指教

電腦主要打機 ARK 3A大作 APEX之類 會買埋144Hz mon
想問下RTX2070用I5-9400F夠唔夠 要唔要上埋I5-9600K同Z板
另外550W火牛夠唔夠推呢組野
唔該各位大佬

9400夠做架啦
火牛都夠做
但SSD我建議你用返Samsung 970evo啦

明白 唔該哂ching
另外想問下h500i散熱好唔好 因為見佢跟機有LED燈條幾型先想買

如果你買就直上9700k
到時牛上650
睇返自己畢直啦
唔上既可考8700/9400F
Ram落返2666

如果上9700K影響會唔會好大
我見預算差唔多要多幾千蚊
因為我好少做做多工

超完都幾大

如果上9600K 得唔得 550W夠唔夠

都夠既
你堅持既話

買隻高火D 牛 長遠用

b系列主機板好似最高支持2666mhz嘅ram
買咁高mhz到最尾係會降頻跑等於浪費

依家分別執左呢兩條LIST 價錢來自珍寶
預算都希望有得減就盡減
I5-9400F如夠用既都想用返平D條LIST

我見價錢差唔多 所以揀左呢款

2隻 cpu最高support到2660mhz 嘅ram，ram 嘅mhz係要睇主機板跟cpu夾，你主機板support到但cpu唔support都冇用
你夾硬塞3000mhz 都只會降到2660嚟跑
2660跟3000 mhz分別唔太大，除非你真係好在意嗰10個fps嘅差距，不過當你run到啲game 成一百幾fps，（可以睇下外國youtubet嘅測試）
120 fps跟130 fps，除非你有鷹眼，如果唔係分唔到

為咗揀條3000mhz嘅ram而搞到cpu跟主機板都要升級唔值

有錯請指正

走hdd ->512/1T ssd

XMP唔得?

都得嘅，但唔建議，驚會唔穩定係咁BSOD

Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $950
Noctua NH-U12S × 1 $398
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $316
Corsair RM650X × 1 $780
Intel Core i5 9400F Box *行貨* × 1 $1,320
MSI B360M MORTAR × 1 $670
Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ × 2 $870
MSI RTX2080 Ventus 8G × 1 $5,699
NZXT S340 WHITE × 1 $479
Pegasus Basic - $299 - 組裝電腦，五年線上技術支援及自攜保養檢查 × 1 $299
小計 $11,781

Ventus同gaming z版其實差得遠唔遠

同級當然有分別 gaming z>ventus

咁2070 gaming z同2080ventus 分別大唔大

咁唔同級又點洗比較

請問K24A(會員#181905)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?